［急］眾籌登報 應該要買埋蘋果日報頭版？

明白大家想集中火力去外國報紙登報 想G20到拎多啲noise
但好似未見有巴絲話搞緊要買香港蘋果日報頭版
不過香港係我地屋企 係咪應該買埋好啲？
咁就可以係香港同外國頭版都有 唔止外國人知香港發生咩事
香港人都可以知道其實全世界都留意緊香港 特別係好少上網嘅老一輩
最重要嘅係 買個頭版可以喺廣告費上支持蘋果營運

咁不如買埋白份

推呀!!!

白粉肯賣又唔區喎

本身都會報
唔洗買

贊成

買埋啦
冇理由香港登全世界
但反而自己香港冇

本身已經日日登，有意義咩？

係有用d
睇親蘋果都係支持撤回架啦

蘋果會報 買其他報紙啦

推到眾籌組見到
自己地方梗係要支持埋一份

唔撚益錢俾佢賺

人地就執 幫下手買頭版補下數

蘋果已經日日報, 留返啲錢課金訂閱好過

最大問題係佢地肯唔肯賣

本身會報同恥與為伍係兩回事
支持登埋

延伸閱讀

壹傳媒全年虧損3.38億元 流動資產淨額為負

［緊急］大家呢舖真係要課金撐肥老黎

支持
有啲野都係蘋果報左先進行得順利

Agree

支持下蘋果

啱呀 同埋好似統一啲
仲要蘋果蝕錢蝕到痴線
買個頭版都係一份心意
$3訂閱都唔知幾時先回本

蘋果係我地黨報，唔可以因為佢會報道唔落，點都要落D廣告

本身都會報 要買就買紅底個啲喇
白粉 明報 大公

推呀

買蘋果, 明報同SCMP? (雖然後兩者唔似會登)

ok

唔好比錢黨報賺
蘋果就執粒啦 係都比蘋果賺先 有錢先考慮黨報

明報登過反送中廣告
感覺上佢係有錢就登，唔睇立場

蘋果要籌旗出聲

俾錢買起佢頭版好過籌旗啦

不如買文匯

反了反了

好似得番57萬

蘋果幫左我地咁多，要買埋蘋果頭版支持佢地

SCMP 同Standard

PUSH

登埋台灣蘋果頭版

廢老唔會買蘋果

可以問下明報同SCMP先嘅

蘋果頭版等689買咗先啦

agger

重溫過去一星期蘋果頭版新聞

買台灣蘋果就行

登話咩國家一同報導！

錢可以再籌，自己地方點都要登

登明報啦，懶喺中立嗰啲睇仲睇明報的

發夢啦，點會比你登

買蘋果頭版係一份心意。唔L益中資，恥與爲5

等緊眾籌開返
未捐就暫停咗

當捐錢啦

剩係記得佢612定69登支持送中全版A1廣告

都要幫下蘋果既

與其登廣告
不如人人買番份支持下仲好
銷量都好緊要架!

我唔介意夾，的確係要支持蘋果。

啱呀 自己地方要支持下

明報同SCMP近年都變咗紅底

買！

眾籌舊野 收成10%手續費 都夠買多一版頭版了

推

支持登明報 好多淺黃 中立撚睇 不過未必夠時間傾

唔能益白粉

57萬夠買蘋果, 上次689個廣告好似20萬有找?

比錢佢地洗

推
香港人冇野多 錢就一定唔缺
雖然我係一個窮撚 照科

唔好俾錢白粉賺啦
明報都ok嘅

蘋果日報讀者全部都係反送中

買東方效果好啲

等睇689 comment

落完全版，有689加持。

想課金支持吓蘋果一直以來嘅支持

都可以
買蘋果只純粹係想財政上支持下佢
總之個重點係香港一定要有頭版登到
最好當然買到明報／scmp就買埋

push

我唔讚成
1) 睇得蘋果既人都明白發生咩事
2) 如果登蘋果,情願D錢俾烈士
3) 俾 $3 已經可以幫倒蘋果手
4) 蘋果既聲音影響唔倒上面決策

要諗諗D錢本身要黎make noise,唔好最終俾人覺得打左燈向右走

捐還捐，做野還做野。
本質係好唔同，要事先搞清楚。

送子彈俾對家

登哂國際新聞 有淨錢放埋落蘋果

蘋果日日頭版報反送中已經係免費宣傳嚟

最驚佢陣間扭曲哂啲內文黎講 指鹿為馬
到時錢又收咗 咁就仆街了
支持課金比蘋果

支持

巴打你都有道理 但你會唔會想其他嘅香港報紙賣埋
定覺得淨買外國頭版都夠？

香港有冇地方有得買外地報紙

登蘋果啦，做乜鳩要登日日撐送中果d 奶共報?

中環報攤有

台灣蘋果呢？

Push

why not both

拉中間派 (明報 SCMP 果D) 最終係要靠落區拆反, 我地唔係要登報俾中間派知道送中係乜勼, 差佬點亂黎, 而係要佢地D票 !!

支持登埋蘋果

支持買蘋果 佢都要有收入去營運

有機會順勢將蘋果層次提昇至全世界
真正代表香港既報紙

有得買既話
買埋tvb啊
錢邊個冇

夾啦 人地蝕錢都報真野呀
唔係唔課呀

登晒親中報紙先可以屌醒班廢老

有無機會咁短時間買到d outdoor嘅digital ad?

有無諗過買 app廣告
d人一開電話實見到

支持蘋果

PISH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知youtube依啲社交平台可唔可以賣，或者係旺區租塊廣告牌，效果應該好好多

佢地蝕幾億幫得幾多
叫多幾個人訂閱仲好啦

當課金蘋果
我冇問題

都岩，應該要買埋
對任何同路人應該要一視同仁要支持

唔可以話蘋果日日報導就話賣黎做乜

陳健康個殯儀館 AD 都排左好似兩年先掛上去, digital 我估仲惡攪

幾份外國大報， 再加埋蘋果排埋平起平坐
肥老黎應該幾開心

報恩

一定要登蘋果 要資助下香港最後良心紙媒
有剩錢可以登埋明報

而家係要推到g20 傾香港嘛，g20 的國家有，點解主角香港冇

同平常香港人點會睇開外國報紙

買都買台灣啦

登蘋果啦 系姿態來既

如果仲有錢
支持買埋蘋果

我諗過兩日要特登去賣外國報紙嘅檔口買報紙

今天蘋果日報有一版全版廣告，廣告商是2,000,001位香港人，恥與為伍。

會買台灣蘋果

推 支持登埋蘋果，唔夠錢就再籌！

好多人話蘋果每日都報緊無必要再比錢去登
但其實人地而家蝕緊錢
等到佢執左之後你再想搵任何一份會登報紙既都無
點解唔趁而家有能力既時候幫返蘋果呢?

香港被送中誓要成G20話題 眾籌《金融時報》及日德法英等各國報章頭版公開信

呢個係眾籌網既標題.

有D人唔係見倒連登之後去捐,而係其他媒體. 唔好突然偏離左目的, 俾人渣撚住春袋係咁講網民D錢純粹係幫黎胖子

689免費宣傳多次

重溫19/6-13/6

Photo source: 香港蘋果日報 Facebook專頁

我覺得反而蘋果唔好買
但佢用頭版方式登晒所有登報嘅廣告大合照
效果反而仲好

但有問題
因為聯署冇包蘋果
中途改用途唔啱規矩

後期反
因為中共落左柯打咋

屌

有無人可以幫手搞。唔識呢分面d野但想略盡錦力

大家一齊課金撐蘋果

應該當日人人落街買份蘋果
個頭版一定好得紀念
買到佢斷市要加印
幫到肥佬又有noise

你啱
喱到都只係提議下 final decision都係眾籌組到
但好同意你第一句提眾籌標題 點明哂理由

同你觀點一致

撐蘋果大撚把方法, 唔撚係個個睇倒呢個 PO, 千萬唔好亂來, 俾對家夾埋仲撚大獲水洗都唔清

想問香港邊度有賣外國報紙嘅檔 見FT好似係要訂閱？

蘋果係遊行個陣又整遮，又印poster，你估全部唔洗錢會自己出現？

推 買蘋果頭版以表謝意
佢呢期真係免費撐到盡 人性光輝

推

咁中產報紙 信報 經濟日報嗰啲呢

Yes 可能喱到開另一個眾籌for香港會好啲
都驚有人覺得騎劫咗
thanks 巴打們提醒

我覺得唔洗

係，課金好過

人地都幫咗咁耐
直接課金支持仲好啦

重溫12/6-6/6 (如果阻到大家睇唔好意思)

Photo source:香港蘋果日報Facebook專頁

唔撚代表可以用呢D錢黎報答, 攪清楚

我覺得要分開捐

中環同尖沙嘴

支持買蘋果

明報同蘋果都黎一份啦
57萬應該夠

重溫5/6-1/6 香港六月

Photo source:香港蘋果日報Facebook 專頁

希望可以有另一個眾籌specifically for本地報紙
唔好用外國頭版筆錢 廢事比捐款者覺得騎劫咗 或者比對家有藉口屌我地

買白粉報（佢哋見錢眼開）、經濟、星島已夠

蘋果最近真係幫到盡
幫推

其實信報係無人識定點，話曬係蘋果之後唯一嘅親泛民嘅報章。雖然都係你老母主張和理非

支持
因為人哋唔係有義務每次都要免費幫你
最好蘋果可以提供個電視框俾我哋

唔識
存在感太低

連登仔有幾多個睇信報呀
但信報就算和理非都好 都真係算係咁 好多報紙已經染紅

肥佬黎會用頭版大力宣傳㗎啦！用盡全力向國際發聲先啱喎！

當支持
但當要我覺得要投票睇下大家想點

6月9係撐送中
但再早幾日係學界聯署反送中廣告
所以我話佢接廣告淨係睇錢

信報多專業人士睇 其實都諗得過

果邊法律問題唔籌唔到錢往，我地可唔可以另開一個眾籌只for 香港蘋果？

支持本地良心紙媒

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

成報呢？佢一直在玩命

希望可以有另一個眾籌specifically for本地報紙 (e.g. 蘋果／信報） 黨報不了 亦都唔會比賣
SCMP同明報都可以試下問有無機 for 班中產同中立撚
但唔好用外國頭版筆錢 廢事比捐款者覺得騎劫咗 或者比對家有藉口入

會支持

現任老闆、內地商人谷卓恆在2014年入主成報。

針對蘋果日報, 將來我覺得仲可以丟D錢俾佢地個基金, 幫下D病人. 但都係果句, 唔係用呢筆錢做

有無人開TG group?
依家target 3份加1份英文？ （生果/明報/信報/SCMP)

我覺得除咗睇錢 咁樣明報都可以懶中立
好多離地中立撚仲好相信明報持平

落Apple實際作用不大，本身讀者群已經係同路人，其實同捐錢無分別

我再重新一次我既意見

琴日眾籌既錢有佢獨特意義同目標, 冇人有權代表兩萬幾捐左錢既人去決定改變D錢既用途. 同時要防止對家有藉口去抹黑筆錢!

因為筆錢唔係咁用，唔係用嚟幫邊間報紙，要登apple應該另外搞個campaign

支持買埋
蘋果執埋既話大家一齊睇文滙大公

幫敵人提供子彈
你真係天才

台灣喺個list入面

可以登報 但建議唔好用上次眾籌既錢
或者整返個for本地傳媒
未有方案下 我地應該直接買報紙支持同課金

有人開po籌錢未？

買明報，起碼有啲游離份子睇

買其他共媒即係送錢俾人

香港社會工作者總工會搞緊眾籌呀，預計係28/6蘋果日報刊登，公眾人士都可以岀一分力！

✨歡迎公眾人士一起聯署✨
🗞登報聯署🗞
成立獨立調查委員會：612警方濫用暴力
《社福界譴責警方濫用暴力，製造社區創傷。》
警方亂放催淚彈，更開槍射擊群眾，做法殘忍，天地不容；虐打記者，流氓所為；定性暴動，扭曲事實；五人暴動，詞窮莫辯；速龍無証，橫蠻霸道。

警方殘虐市民之舉，已造成社區創傷，令香港人感到難過痛心；本來保護市民生命財產的警察，變成了施虐者和說謊者，令社會彌漫不安和驚恐。

我們有五點訴求：
1）警方需就612暴力向市民道歉
2）警方需撤銷612暴動定性
3）保安局局長李家超、警務處處長盧偉聰要為管治不力、掩飾警察暴行，引咎辭職
4）政府需要立即成立獨立委員會以徹查612警察凟職情況
5）政府不能追究被捕人士

#暫緩不等如撤銷
#主流民意要求林鄭下台

註：本聯署聲明擬於28/6/2019(星期五)在蘋果日報刊登。預計每人/每組織廣告費$100，目標為社福界同工/組織，懇請支持及廣傳。扣除廣告及行政費之餘款，將捐予「反送中運動受傷被捕者人道支援基金」。

繳費方法：
#如社福界同工/組織參與，可使用以下方法：
A. Paypal
前往社總網頁捐款頁面( )，只需填寫以下資料(金額[須選擇]、中文姓名[刊登聯署的姓名]、英文姓名[填1]、稱謂[不用填]、聯絡電話、電郵[以便收取Paypal的過數通知])，再提交便可

B. 銀行過數
將$100存入(HSBC)
001-4-237093
(戶口名稱為HK Social Workers’ General Union)，並按以下連結🔻

(此連結會方便大家直接轉至社總WhatsApp 5167 4519)，將姓名+入數紙發送給我們。

*所有聯署姓名均會在確認收到款項後才會刊登

截止日期: 2019年 6月26日(星期三)晚上十一時半

發起團體：
香港社會工作者總工會
社工復興運動
社會福利機構員工會
張超雄立法會議員辦事處
邵家臻立法會議員辦事處

#餘款將捐予「反送中運動受傷被捕者人道支援基金」

蘋果自然會助攻
錢有限 登外國最緊要

系都買對家立場

買東方/大公/文匯仲正喎

買明報啦
買起親中報

同意。
其他國家都有報，係咪就唔落廣告？
唔好將一切係理所當然
況且蘋果免費幫我哋宣傳咁耐
當比錢蘋果賺啦 佢蝕咗3億㗎啦

推到有人開po籌錢

真係買嘅話
689係咪會話 恥與反送中嘅200萬香港人為伍

收左錢唔登點算
共狗咁無賴

Agger

Pish

推 支持蘋果

支持肥佬黎

一齊買一份推高銷量

應該

買大公文匯
睇下佢地錢定骨氣

蘋果如果社工總會搞緊可以唔洗嘅
反而可能到時大家買份谷銷量仲好
綜合大家意見 新眾籌應該就可以試下明報/信報/SCMP/成報

支持蘋果有大把方法啦，唔駛買頭版

咪撚登紅底報
1.送錢比對家
2.人哋後幾版可以寫衰返 作用不大

支持蘋果日報!冇理由自己香港頭版唔登!

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

pish

其實有冇可能買埋cctvb既廣告時段？
呢個既滲透率會超高（雖然無啦啦俾錢佢賺好on9), 但度個廣告片要好有技巧要過到廣播條例但又要令人知道講緊既野係講緊反逃犯條例

台灣囉

佢蝕到仆街，當俾錢支持下蘋果囉

1. 價錢太貴
2. 趕唔切整 仲要排一排期等播
3. cctvb應該寧願唔賺
4. 就算播完一次有noise 佢都可以喺新聞時段抹黑返
5. 可能對中立撚有用 但啲廢老應該都會繼續屌 仲會屌埋tvb收外國勢力錢

本身個眾籌組已經有買台灣蘋果啦

CCTVB 好似環好早就買定slot
同埋出面搞緊杯葛CCTVB,跟住落廣告會好矛盾

有英國巴打提議 :

英國同歐洲車站好多免費小報派, 啲人就算唔攞都會八下個頭版, 效果好過貼海報.

免費小報賣頭版廣告肯定比大報平, 而且派發點多過大報好多好多, 又接觸到大眾.

值得諗諗佢. 每個國家揾一間落頭版全版 (e.g. metro)

佢個頭版要留返黎post曬其他國家頭版

689 : 今天蘋果日報有一版全版廣告 , 香港人...???

好過貼海報 :

買文匯大公白粉先識玩

推 好主意

洗撚咩 蘋果都自動報網民集資登報上多國頭版 之後仲有埋圖

登奶共報隨時將你個廣告改為支持送中

眾籌比蘋果

佢自己會報

自行課金支持蘋果

metro真心係多人拎

就算唔拎 份嘢擺喺地鐵站都好eye-catching

我覺得依家至少有兩樣野可以即刻做幫蘋果 其他之後再諗

1. $3訂閱
2. 日日買返份報紙 其實可以當收藏品 第時睇返

提議 台灣蘋果, 自由時報.

台灣蘋果已喺LIST入面

自由時報唔登啦 眾籌team話太貴

唔係，逢賽馬日好多人買蘋果為左佢份馬經。賽馬日去投注站睇下就知，一半人拎住蘋果馬經。

佢日日都報緊 反而留返啲錢報其他好過
可能蘋果聽日標題係香港人出12國報紙返送中

KMB 果d 一開app

買am730頭版仲好啦 包全港市民都見到

蘋果要買
如果有買埋大公 明報
封面用長輩圖洗佢地腦

其實有冇人諗過買youtube 廣告

不如登台灣蘋果

比台灣人進一步知港共衰野
又係蘋果

落人民日報

明報而家有好好多咩? 個幾日個廣告唔記得左咩
明報本身就多我地呢邊既人睇登黎做咩 緊係登白粉報激鳩班廢老都好呀

支持登埋蘋果
不論蘋果會否報導
都要買埋蘋果頭版
一來金錢實質支持
二來親政府團體之前都有落頭版廣告
三來有精神意義

［通知］27/6，一人買一份蘋果日報！

應該買frd子d ge明報，定買敵對ge東方呢？

當課金俾肥佬黎

講真 可能少過好多慈善機構啦
同埋D錢咁多外匯 經咁多銀行之類 本身真係會有行政費
冇得唔比人賺

scmp紅底 俾馬雲收購左

如果有錢剩，真係不妨